海外聲援 分享相/片/經歷俾德國傳媒！

陸陸續續見到好多外國傳媒收相料，以下仲有一班人在德國嘅香港人整理咗以下德國傳媒名單，將你有嘅相/片/證據send過去，要全世界都知道正苦幾冇血性！

德國外交部發言人就2019年6月9日及12日於香港進行的大型示威活動已發表聲明，擔心修訂《逃犯條例》會破壞香港法治及自治權，並表示將密切監察香港立法會於今天及日後的二讀審議過程及計劃於六月二十日進行的表決。同時，外交部亦會重新檢視現時德國與香港所制訂的《引渡條例》是否適合於修例後繼續使用。

Source:

有見及此，為了繼續製造社會輿論，迫使德國政府(甚至希望帶領其他歐盟國家)對香港政府作出制裁，我們於此呼籲廣大香港市民：如你手上有存於2019年6月12日香港警察對市民、記者、議員使用不必要的暴力的圖片、影片、聲音檔案，請用以下方法發送到各大德國媒體!
(提示: 用英語精簡概括圖片內容重點並總結，避免長篇大論）

DW:
German@dw.com

ARD:
fernsehen@br.de
hr-fernsehen@hr.de
Publikumsservice@mdr.de
fernsehen@ndr.de
zuschauerredaktion@radiobremen.de
service-redaktion@rbb-online.de
zuschauerredaktion@sr-online.de
tv@swr.de
publikumsstelle@wdr.de
feedback.german@dw.de

ZDF:
themendesk@zdf.de

Die Welt:
redaktion@welt.de

Die Zeit:
DieZeit@zeit.de
lisa.nienhaus@zeit.de
martin.machowecz@zeit.de

Die Tageszeitung:
berlin@taz.de

Süddeutsche Zeitung:
redaktion@sueddeutsche.de

Der Spiegel:
spiegel@spiegel.de
spiegel_online@spiegel.de

Frankfurter Allgemeine:
redaktion@faz.de
Twitter @FriederikeBoege

推